反全球暖化撚去左邊

好熱

反暖化撚係4-10月會夏眠

班冇常識既垃圾啞哂

Pish